【9/3最新】突發：一名51歲男子接種科興疫苗後，被送入深切治療部

【最新】一名51歲有糖尿病男子，接種科興疫苗後三日有氣促，昨日入院診斷為急性心肌梗塞，現轉介深切治療部

滅活

愛國打科興
為國捐軀

有長期病, 中

有糖尿病唔計！

審死官

大陸都唔俾老人打就知咩事啦

專家食屎啦，奶鞋底就識

打完之後全部血管出晒事，不過總之就唔關事啦

咩叫長期病患

沒事兒

自己走去接種 生死關你地乜事？

信黨！

死者/危重者都係打完針幾日後先發病
播毒都要播到你班廢老無聲無色慢慢地死去
俗稱死咗都無仇報
中共投毒手段真係一流

今次係51 歲 唔係60 歲以上長者了

51歲，好老啦係時候夠鐘

而家第幾個，追唔切

又死多件
gogogo

氣促姐 無事既
藍屍可以繼續打

林奠同董伯話打完個人興奮左可能係真
心臓功能差d都頂唔住偉大祖國賜予既興奮搞到MI